NOMBRE_ESTIMACION    pruebaMayo2020eolosolBootstrap
USO_SIMULACION   SI
USO_OPTIMIZACION  SI
PROC_ASOCIADO_EN_OPTIM   // No se carga nada porque no tiene otro proceso asociado en optimización
USA_TRANSFORMACIONES   NO
NOMBRES_VARIABLES  FACTOR-SOLAR	FACTOR-EOLICO
NOMBRES_VARS_ESTADO   EOLOSOL  
USA_VARS_ESTADO_EN_OPTIM  NO    // Si el proceso no se usa en la optimización el dato es ignorado.
DISCRETO_EXHAUSTIVO   NO
TIENE_VE_CONTINUAS  NO   // Si tiene variables de estado continuas y el proceso se usa EN OPTIMIZACION es necesario leer un archivo con sus discretizaciones.
PRIORIDAD_SORTEOS
NOMBRE_PASO    HORA
TIENE_VARS_EXOGENAS  NO
NOMBRES_VAR_EXOGENAS    
NOMBRES_PROCESOS_EXOGENAS  
	